恭喜利物浦先拎一亞

俾d掌聲利物浦高分奪亞
相信半個月後會再添一亞
再次成為雙亞軍